兩點前秒回 搵樹窿 做樹窿

真係好唔開心 有冇人一齊圍爐

得自己秒回自己

Hi

Hello

點算 覺得自己有躁鬱症 依加有想死諗法

分享下 睇下幫唔幫到你

你冇野呀嘛？有啲咩可以揾我傾傾

覺其實我真係好努力改變自己 溝唔到嘅 咪下個
不過到左一個點我係到諗我嘅愛係咪唔值錢

hi

有人覺得同人講完會變舒服，但我覺得只係將一個人既問題變成兩個人既問題。如果佢冇義氣，咁講完都仍然係屬於你自己一個既問題。

發現自己真係冇左愛唔得
好努力改呢個習慣
但改唔到
永世做好人

大家咁話 習慣左付出
冇人俾我付出好難受

有時只係想放下負 想有個人陪自己
當有其他野做緊 至少唔想亂諗

注定左嘅~既然上天安排你同佢一齊唔到，就即系上天都覺得你哋對對方黎講都唔系最適合。所以無須氣餒

失戀好少事 依加冇 唔代表以後冇
強行改變自己去迎合對方 只會令自己更加攰
做返真正嘅自己先係最真實嘅你

我都係 以前嘅我可以好快同自己講下個啦 唔緊要
但原來愈黎愈多個自專心真係會冇左

睇齣笑片，飲杯朱古力，早d瞓覺
新一日會更好架

上天安排得幾好 咩女都係咁
最大問題我覺得自己冇左自專心
溝一個樣普通 都溝唔到
我好想證明比自己睇自己得

哭一天，笑一天，又一日。如果日日如此簡單就好了。

係咪啫系好容易鍾意人？

我都係 就算點對佢好 最終都冇開花結果
但係當你揾到一個唔需要改變自己去迎合嘅佢 你就會覺得好值得等咁耐㗎啦

我有搵到 不過佢同我講唔岩timing 係佢有仔個時識佢所以fd zone左 分左手之後先開始溝

有時都唔明自己點解可以咁易上心
每次散都好快下一個
但下一個點解唔係到尾果個
六年都可以輸俾一個一個月既
明明全世界都話好好仔
但對方最後都係搵新鮮感
老實講 拍緊果時點會搵唔到另一個
但覺得愛係責任要專一
踢走晒 點知自己都係要受返

光復上水7月13號

被tg不讀不回

好怕訓覺 呢排日日發夢都夢到唔開心既野
就算係開心 醒左只會更痛

我知你得嘅 加油啦巴打
失敗幾多次 去試返幾多次
直到得為止都唔好停

有時寧願自己傻傻地 唔好咁聰明
快快樂樂又一日

可以咁講 應該話有好感就好快踩左入坑

咁要改一改 因為咁會好容易受情傷

你都起碼有下一個
我a0呀 我不段盡力去改變自己
都係話我好好仔
但一溝女就失敗 就連普通樣點溝唔撚到
好唔甘心 好想搵一個理由比自己我衰咩

我搵到啊 但結果係俾人後來居上
突然就冷淡左我
明明覺得同佢好夾
又好為我付出
點知突然落閘

被what's app已讀不回
Hea回

我都知要改 但改唔到
有時覺得自己搵水泡
但每次都變左上賊船

已讀不回 好過 不讀不回啦
況且我仲要知佢一定睇左

你依加有冇目標先？

得？幾難搵到同我岩傾嘅人 好多時都係我就人 根本冇人明我 但佢唔同 佢明 我同佢大家知大家諗咩 咁又點 佢話冇諗過同我一齊 佢話係佢衰撩興我 搞到我鐘意佢 係我嘅錯點解要比人撩到

咁我年紀應該冇你唔少
所以先唔係a0者
但年紀越大越少目標
好既目標又搶手
重點係而家份工唔似以前
基本上冇女
都唔知未來點遇到下一個啦開始

睇左就唔算不讀啦
咪又係已讀不回唔想應機

岩岩俾人搶左個目標

我明白你既感受
始終覺得自己唔應該再失敗，點都要得一次
但唔須要咁諗㗎，唔好因為失敗而放棄同自卑，並唔系你唔吸引，唔系你份人有問題，系timing 都好重要。要又有緣又有份系好難。所以唔洗太在意成敗與否。只要努力裝備自己，你總有令人欣賞同愛慕既地方

我們返工都係冇女
我都24啦 唔細 講比人知都覺得怪啦
人愈大就會聽多愈多未搵到姐 緣份未黎
咁個天都幾鐘意撚9我

可能想得到愛之前要識愛自己。改變自己有時會唔會變成傷害自己？又或者你嘅改變有令你成為更好嘅人就應該為自己感到高興，喜悅唔一定要從别人身上獲得。
同時～當然好多野唔係你一個人改變就得，可能根本問題唔係你身上，又何必怪罪於你自己。價值係自己定義嘅，你認為自己係有價值嘅人，人地係會感受到。試下去揾啲自己喜歡做嘅野，去自己覺得自在嘅地方休息下先啦～靈魂都要休息㗎～辛苦你啦～

單剔啊嘛

唉…
其實巴打你都知爭取愛情係難過做任何野
如果太容易得到 多數都會散
無論你幾愛佢 幾就佢
到佢覺得悶同冇乜新鮮感 都一樣散
不如等一個佢都愛你就你嘅個一個啦

我大你都唔少啊
不過上一個六年 同你差唔多年紀遇到
再之前果啲全部好短
緣份者 緣份者
起碼你呢個年紀比我更易識到單身女仔

咁你可以先抖下 等下個目標嘅出現
如果你認為仲有機會你可以嘗試 但係唔好有太多期望

講真，要識女仔好容易
參加多啲義工，份人開朗啲
講真，見到人快樂，自己都會有成就感
而且，參加得義工既女仔，心地唔會差得去邊
所以，要識女仔話咁易
只要你肯踏出第一步

都認同嘅～不過即使知道問題係要自己解決，但有時壓力爆煲都需要揾人幫手釋放下，未必能夠實質幫到你解決問題。但有人聆聽，個心會舒服好多～不過睇人啦～我都明自己已經夠煩又要講自己點煩更煩

機會都仲有既 不過我係後備囉

其實我平時份人係幾正面既
不過係失戀呢段時間先多負能量者

咁你就需要恆量一下
如果你自問比競爭者好 可以博下先
起碼有努力過 自己唔後悔先

正常㗎，有邊個失戀係唔會負先得架
負一排就冇事㗎啦
人生就係係咁不斷重複直到個一位出現

我都唔想 同fd講 fd都問點解次次都係咁唔好彩 我真係唔想唔開心 但係我真係我覺得自己忍唔到 好努力咁裝備自己 我都唔知點解明明好開朗嘅我會變成咁

條件好就應該好過佢既
至少我自問我對另一半既負責任程度一定高過好多人
但問題係條件好 佢唔岩心水 都係唔會揀我
有時對佢好唔一定留得住佢
六年都係咁散左
湊女咁湊 佢既所有朋友都讚我 話佢執到
咁又點 咪又係輸左俾新鮮感

但求下一個係到尾果個 都好想佢快啲出現黎救我

咁你要改變一下自己對佢嘅感覺
要由 戀人 變做 朋友

嗯 我明白㗎巴打

係 我不嬲都同自己講要愛自己
但唔知點解愛自己做自己會唔吸引到人
好辛苦 好似好多野都滿足唔到自己
我就係覺得自己有價值 但結果唔成正比
我有野想做 好想整beat 玩rap

[member]佢今日post左啲好開心，好放既相，雖然我替佢好開心,但係我又接受唔到，覺得自己好委屈，明明唔鍾意佢post啲露胸照既相上網，但又要呃自己覺得無問題，仲同佢講啲相好靚呀，你活出自我咁樣[member]

衰啲講 我認我搵水泡
但我係想搵個可以一世攬住既水泡

點樣可以令自己死心
認真咗 投放咗太多感情落對方到

加我tg 一齊圍爐

不過佢都完左 唔會想諗佢 根本佢講唔岩timing只不過係一個藉口
等....我以前有等過 但我開始冇耐性
更何況了解到我有幾多過

問題係你要真心
如果唔係就變咗你玩緊人哋嘅感情

你問我 我只會答你搵個水泡

我真系明你感受
我依加代入下你：
我自問條件唔鍾，個個都話我好仔嚟，照道理應該溝到女㗎嘛，點解次次都唔得，仲要只係一啲普通女仔。已經唔系一次兩次，系好多次啦！我好唔甘心，我好唔服。我係咪會永遠失敗落去？但明明我份人唔錯㗎wo，系咪我真系咁唔好釆？

其實你咁樣諗，都無可厚非
會唔會系你溝女既方法可以改變？
你有冇對女仔既心理有唔明白？可以問我

總會有一個會了解到你㗎 放心

緣份 就係用黎解釋解釋唔到嘅原因用
單身女仔其實我都好難識 依加普普通通都大把人溝 係大把人 依加世界究竟發生咩事

加左你啦

唔駛分啦 去馬啦 直接拖佢啦 當佢係女朋友就得架啦

義工 以前都會做都會咁諗
但我可能扭曲左 就算做左都唔會覺得幫到人會開心

攬得一世又點會唔係真心
當然 如果一開始唔岩自己就唔會攬

唔想再不斷陷入呢個惡性循環

嗯
咁希望你真係揾到你同真心雙愛嘅佢啦

以前探獨居長者 佢地一見到義工會係咁講係咁傾 傾到好開心個時候 義工活動又差唔多結束
我諗長者既心情應該大起大落

不過我聽長者講經都幾開心 佢地會講啲勉勵說話

做自己預咗會有人鐘意有人唔鐘意㗎啦…畢竟社會有好多唔同類型嘅人，但被接受被稱為大眾嘅只有小部份。可以做嘅一係放大自己被接受嘅地方，一係就揾到接受到你獨特之處嘅人。知音唔易揾㗎，唔係點叫知音。你要做到嘅唔係吸引人，係令人被你吸引，唔洗諗住人地會想要啲咩鐘意啲咩。你只要有努力做好自己，自然會有人被你吸引。時間係你需要嘅野～好多野講時機同時間去醞釀。你有鐘意做嘅野，就將你嘅經歷感受成為題材靈感抒發出嚟。可能會有人共嗚。雖然我都係得個講字，因為我係一個冇經歷，過得太平淡嘅人，有時羨慕别人嘅人生有高高低低。

溝女可能有 其實我覺得有時交友app識 好多時都要識一排先flirt 不過好似d女唔比我flirt 咁 唔比位我入
一係就當撚左係朋友 有d離譜到 知我鐘意佢 佢都同我講第二條仔d野 有表明過都係咁 同左人扑野又同我講 係咪想笑9我屌唔撚到佢個閪呀 其實我唔想知

我都曾經試過跟義工去探訪獨居長者
去之前要記 好多唔講得嘅說話
但係其實去到嘅時候佢哋班老人就會 自己帶領嘅話題根本唔需要擔心
反而仲會學到好多嘢添

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

頽下，頹完有其他野令你生活變得忙碌就會慢慢放低…其實你自己都知答案，只係有啲野要時間，但你宜家未接受到住。

但如果就算好努力做好自己都不被人欣賞
咁我咁努力為乜? 人地一把口一支筆就可以抹殺我既努力啦
雖然話日久見人心
你係點樣既人 人地始終都會知
但係依個現實社會 你做到嘢又點 你唔識扮嘢你唔識擦難 努力都唔會成功
除非學你咁講 真係有個岩既環境有個知音人 你既努力就被欣賞

時間問題 要幾多年後 可能我己經失去耐性

發生咗啲事 我地傾過下
佢覺得冇解決方法亦都唔想去諗有咩辦法
我唯一諗到就係分手佢會過很自在啲
但我真係唔捨得放唔低
我好想可以說服到自己畀佢走

可能一日可能一年
當你就快失去耐性嘅時候
可能佢就會出嚟
當然唔好咁快失去耐性住

我以前細過都成日做義工
但係唔知點解大左唔鐘意做

當問題出現左 只有極少數係可以破鏡重圓
係講得好殘酷架啦 但呢個都係事實

既然佢想走 你點留都無用架
放過大家 放過自己
你自己生活都可以好精彩 你有朋友你有家人

因為人越大就越多嘢要忙越都要去諗
-

係因為佢哋之後都會有一條刺喺個心度
加油啦巴打

其實都係做自己都好重要
我有諗過成為題材 作下詞

覺得而家呢段感情好唔健康
我同男朋友好少wts 佢而家番緊intern 好忙 我唔想煩佢
我自己係一個好冇安全感嘅人
成日亂咁諗 好唔開心
上個禮拜終於忍唔住同佢攤牌
問佢係咪唔想再同我一齊
問佢係唔係心入面有嘢未放低 當左我係水泡
佢話係有嘢未放低但係唔係當左我係水泡
亦冇唔想同我一齊
好少wts呢個問題已經同佢講過幾次
我自己有多啲搵佢 但佢有時就已讀左我或者隔幾個鐘先覆我
佢又唔係成日搵我
其實我心入面已經覺得呢一個人應該唔會係我老公
我都唔知佢有咩好 點解咁迷戀佢
我淨係知道呢一刻我仲係好想同佢一齊
覺得好挫敗 同過幾個人一齊 都覺得自己同其他人夾唔黎
成日覺得要重新投入一段感情好無力
好羨慕有啲情侶可以一齊好多年

我都係細個先有做 大左要返工真係難就時間
由其係我份工又通宵又唔係放星期六日

唉 真係好憎自己成日都中個頭埋去
好羨慕啲人感情可以能收能放 要走就走

咁你就要盡快問佢對你嘅感覺啦
如果唔係拖得越耐反而會更加傷心
當然希望你哋可以真心相愛
但係有必要時一定要搞清楚

重新投入無力感我都有過
但當你搵到個願意同你開始發展既就唔會咁諗

拍得長唔值得羨慕架
我拍左六年咪又係散
我比較羨慕啲老左都仲咁照顧同錫對方既老夫老妻多啲

啊 屌 你又講得岩 好難做到平衡點 因為唔係人人都會符合到自己要求嘅知音人
二黎 世途險惡 太多壞話會出黎 做好自己變到要用面具做比人睇咁

巴打其實只不過係你太過愛佢咋嘛
盡量做好自己本份啦
適當時要收手 重要時要識得氹

個d情侶都係經歷過同你同樣既情況
甚至更多先磨合到一齊好多年
感情唔係一朝一夕啊
攰既時候比自己抖下 然後先再努力

成功嘅人太少，不被賞識嘅人太多。同樣付出咁多嘅努力，差嘅就係嗰一點運氣。唯一可以做嘅係堅持，堅持係最大嘅武器，亦都係最大嘅籌碼，就睇你敢唔敢用一生人賭一鋪成名嘅機會。睇下你嘅堅持能唔能夠彌補你缺乏嘅運氣。成名吸引力大啲定還是放棄嘅吸引力大啲？我自己都冇一個肯定嘅答案…

係
有邊個唔想可以好似你講嗰啲咁呀
只不過係需要少少時間同埋自己嘅努力

「努力做好本份唔係為咗人地欣賞 而係對自己基本要求」
如果你對住自己 人地點睇你 你都唔洗嬲唔洗傷心
但我仲未睇化

紅字個到 你講到我有一秒感動咗
無論返咩工 運氣都好重要 樣樣都人夾人

呢啲野講天份
BTW我都係中個頭落去果個

能收能放嘅一係佢太理智，一係佢愛得唔深。你係冇無錯㗎，唔好因為失戀嘅苦，放棄戀愛中嘅甜。兩樣野都係一段感情中要有嘅元素，嚐試感受愛比你嘅痛楚才會刻骨銘心，令你成長。

呢幾日我不斷重覆諗緊
冇唔想同我一齊 等唔等於 想繼續同我一齊

冇唔想=想？？

自己睇化咗運氣嚟樣野會好過啲…控制唔到嘅就真係冇得理。有時運氣好嘅米開心啲，記住嚟一刻，有時運氣差都要接受佢係你嘅缺陷之一，而且運氣時好時壞嘅～咁人生先有趣嘛～人人中六合彩都冇癮啦。

其實佢都仲係諗緊同一樣嘢
而家你最重要嘅係親身去問
大家真真正正互相問清楚
千祈唔好心軟 事關到大家嘅將來同幸福
加油啦

唉屌 講到運氣真係唔撚唔認命
努力又點 無運呀嘛
屌佢老母!

運呢家嘢唔係話嚟就嚟
但係你要相信運遲早一定會嚟

上個星期佢見唔開心 話今個星期搵日收工會搵我食飯
但佢都冇搵過/約過我
之前佢話佢阿媽想佢係屋企食飯
所以我都冇約佢 諗住佢會主動約我
佢會唔會純粹諗住個一刻氹番我先咁講
其實冇諗住要抽時間陪下我
我知陪阿媽係緊要 我認同屋企比女朋友重要
但我地差唔多兩個星期冇見過

我唔知你哋其實相處到點啦同情況我都唔係太知
所以畀唔到啲咩實質嘅comment你
但係我就咁睇字面意思
應該係你哋兩個嘅感情開始冇咁好似當初咁
過咗熱戀期 會有一部分嘅人都好似你講咁
但係你都要同佢認真傾下
sorry畀唔到啲咩實質嘅建議你

樹窿啊，點解我會鍾意個唔鍾意我嘅男仔㗎。我都想試下畀鍾意嘅男仔追嘅感覺啊。

但係你又知佢唔鍾意你

願聞其詳

唉，傾偈十次有八次都係我開話題，男仔鍾意女仔又點會咁唔主動喎

我知道有啲男仔係可能唔識開話題啫
你有冇試過約佢出去先
況且唔一定係男仔鍾意女仔先主動㗎嘛
有時女仔都可以做主動㗎嘛

同佢傾咗兩三個月偈喇，佢會好認真覆我，千字文、幾段長錄音、傾電話都試過，哲學時事藝術學術都傾得好開心，覺得佢幾有獨到見解，佢都讚過我邏輯緊密、有洞察力。
但佢忽冷忽熱咁，6月尾佢冇覆到我我就唔敢再搵佢喇。

咁你就勇敢少少試下再搵個話題打開
有冇試過暗示叫佢表白啊

會唔會係佢嗰排忙咋
佢有冇同你講過個排做緊啲咩

冇啊⋯⋯驚畀佢拒絕，
又驚做得太明顯畀佢知道我鍾意佢，會連frd都冇得做。
不過之前傾咗一個月左右嗰陣啱啱好電影節，我原本想問佢有冇好電影推介，佢反而答我佢幾時得閒，不過最後都唔敢約佢因為嗰時未肯定心意，又冇經驗⋯⋯
依家更加唔敢喇，佢又冇覆我，費事chur親佢

梗係冇啦但係要係咁靠問問題去維持對話真係好攰啊⋯⋯又唔想令佢覺得我煩

唔忙啊，放假

老實講 如果我對對方有好感 唔會怕佢煩 反而怕佢唔煩我

咁你繼續做主動先啦
如果唔係到時你就會後悔㗎喇
你都唔想乜都未做就已經唔得㗎
你有冇畀啲signal佢暗示你鍾意佢㗎

但係佢冇乜主動搵過我⋯⋯我搵佢佢都唔會話hea覆，朋友嘅好感可能有，但唔知點樣可以令佢鍾意我

係咁搵話題都唔算signal咩

我覺得唔可以話算係

要睇你係啲咩話題啦
因為就算係普通朋友都可以不搵咁話題傾㗎嘛

不斷搵

啲話題都叫做比較虛？即係唔多生活化

Hi 不過我打算訓啦

你咁樣應該只係純粹嘅討論咋喎
未算係畀signal佢喎
你可以試下傾啲有關於佢嘅嘢
睇下佢畀啲咩回覆你

訓吧，好事遲早都會來

早啲抖啦 休息下

Bye bye喇多謝你陪我傾偈呀

訓醒再一齊圍爐啦

可惜好怕發夢 晚晚都發啲唔開心既夢 醒左都會發現自己流眼淚

大家咁話啦

但咁樣會唔會好odd㗎⋯⋯

唔知可唔可以講下大約係講啲咩㗎？

可以試下meditation呀，我忍唔到諗佢、個腦好亂嘅時候meditate完好好多！

如果係咁嘅話
你可以試下直接講下你平時生活有啲咩有趣嘢畀佢聽下囉
唯有轉個話題 避免尷尬
因為如果太耐大家冇再msg嘅話
突然間會好難會搵到話題傾返
而家最緊要嘅係你要同佢keep住傾計先
之後再續漸咁深入討論佢或者你嘅嘢

btw 純粹建議 唔一定work㗎最終都係要睇你自己
起碼有嘗試過到時自己唔會後悔

睇下魔法少女小圓，好好喊，男人都岩睇。

Hi all

halo巴打

Heloo 咁夜仲未瞓？

睇下有冇人需要揾樹窿呀嘛
我就係樹窿

halo ching 想問你幾多歲呀

做咩咁問呀？
利申90後

有野想傾？我可以聽㗎

我讀緊asso sem1因為啲事所以個成積炒左得2.9尾
而sem2得3.3
你覺得應唔應該重讀過

你係咪諗住升讀U先?

但係你鍾唔鍾意佢先？
如果你都鍾意佢咁就應該冇問題啦
但係如果你只不過係之前想同情佢就唔好夾硬同佢一齊
避免浪費大家時間同埋傷大家感情

當然啦

咁你理想嘅GPA成績係幾多或者自己個目標係到邊先

其實我目標係入得返8大就可以
但因為sem1做手術有成個月都無返學
仲要有科makeup exam因為掛住發夢miss埋
如果重新黎過咁我sem1就唔駛拉低左

你好

sor自膠 未打完㩒錯制 引用到會睇到我打埋下part

其實根據我自己嘅睇法
你可以試下再努力返再沖返高個gpa
我聽人講有人gpa 3以上都入到城大

利申本人並唔係啲咩專業人士 好難幫你分析到你嘅gpa入唔入到八大……sorry 唯有睇下有冇其他巴絲幫你

halo

如果你真係覺得唔夾咁梗係要分開
但係如果你真係鍾意佢嘅話 而佢亦都好鍾意你嘅話 大家互相遷就係正常嘅
例如dead air咗咁咪轉個話題繼續傾下囉
況且人生嘅路仲有咁長
你可以逐啲逐啲咁改變下佢
其實我覺得你哋兩個嘅性格幾好呀可以互相添補

btw 你願意講出嚟即係代表你仲在乎佢
希望我嘅建議對你有用
加油

心情好差，好灰

發生咩事呀可唔可以講嚟聽下呀？

點解

太多野講copy翻另一個post

知道男朋友翻完工好攰
但都忍唔住講左自己唔開心好灰
佢安慰完我就做自己野冇應機
但我仲係好灰
我個fd仲要傾傾下話要同bf傾所以收左線
一靜落黎就係到諗
點解男朋友一個人個陣可以完全唔應機
點解人地男朋友去到邊都可以打電話比個fd講幾分鐘都好
我知係唔應該比較 我知男朋友都有為我改左好多
但依排真係好大壓力好灰
一瞓唔著真係控制唔到係咁亂諗野
好辛苦

利申 好愛男朋友 相處完全冇問題 但一分開..

其實唔需要比較
而你應該諗你男朋友 喺佢咁忙又咁攰嘅時候都特登抽時間出嚟安慰你
證明到其實佢就算幾攰都會搵時間關心你
你可以嘗試同佢講你呢排壓力真係好大好灰 直接同佢講可唔可以搵日休息嘅時候出嚟陪下你

過咗2點，仲有冇人

性方面我唔係太識
我諗佢係因為太過怕羞
或者係畀個更加好嘅第一次嘅印像你
亦有可能係執着雙方應該要開始更加親密或者定咗婚之類嘅時候先可以有呢方面嘅事
再唔係係因為佢唔想沾污你 因為有啲人係會認為 自己咁樣做係會沾污咗自己嘅另一半
btw 你男友係咪好正直、純潔？

有
你可以講下有啲咩唔開心
小弟會盡自己可能去答你

如果佢唔做呢啲野前提下係
其次佢自己唔打飛機唔睇av 所以咩都唔識 不過我都係半信
但依家大多數都係佢自己主動 差唔多一上佢屋企坐咗無耐就

每個人都會有優點同缺點
而你男朋友嘅優點可能人哋男朋友冇嘅
只要你諗下當初點解會同佢一齊
做得伴侶嘅就應該要互相扶持㗎喇
到時佢灰嘅時候佢都係咁 咁你會點做呀？

btw 好閃 好羨慕 祝你哋永遠都咁愛大家

你都講得係最friend最friend嘅friend
你試下用其他方法去到個歉就應該好快會冇事㗎喇
其實好小事啫你唔使諗到好大件事咁
放心啦只要你認真向佢道歉
佢一定會原諒你
因為佢係你最friend最friend嘅friend吖嘛

朋友>遊戲
唔好為咗少少事而冇咗個朋友呀記住

我知道佢嬲嘅時候say sorry，點知都仲係改變唔到，我唔知道佢幾時unblock我，我只係想等到佢冷靜落嚟，unblock咗之後可以再同佢傾吓了解佢嘅諗法，同埋可以做翻朋友

既然你都有自己嘅諗法
就按住自己諗法去做啦
千祈唔好為咗遊戲而少咗個朋友呀
加油啦

如果真係需要樹窿放下負 傾下嘅話
就tg小弟啦

小弟聽日會盡快回你
祝咁多位可以發個好夢啦

嗯，希望可以喺隻game身上搶番我個friend番嚟，我唔想6年朋友因為一隻遊戲就咁玩完

試吓瞓覺先，thanks

咁你盡量多啲時間上連登搵巴絲們陪你吹下水
咁你就唔會諗咁多嘢㗎啦
好開心可以幫到你
食宵夜啦

啱呀
其實你諗得好好 唔好為一隻game輸咗個朋友
希望你瞓到個好覺啦

唔洗多謝喎 我地連登一家人
唔緊要 都唔係好多啫
你男朋友又唔會唔要你嘅 咪食啲囉

駁唔到

午安

我都覺

樓主食咗午飯未？

未啊 都唔知食乜 又唔係太有胃口

出去行吓食個午餐，分散吓注意力啦，個人會無咁頹

自己一個人 靜低落黎咪仲頹

尋晚同男友攤咗牌，因為已經俾佢冷暴力咗兩三個禮拜，但我又冇講到好死話一定要分手咁，不過佢已讀不回我 求安慰求樹窿

又係你啊

午安呀咁多位巴絲

午安啊

同病相憐
我又係發左次脾氣之後，佢就話頂唔住，之後就講分手，已經應承左改，但好似已經救唔返
原本我都想佢係最後一個，但而家無啦

好啦！為咗令自己唔後悔點都要試下！

我都唔係太諗到啲咩辦法喎
通常約出街都係約睇戲食飯㗎啦(e.g. 最近有一間乜乜乜餐廳好似好正咁 不如一齊去試下呀 冇乜朋友陪到我去)
再唔係約佢去一啲活動玩下囉(e.g. 動物展、 近排個toy story4個大型夾公仔機等等…)
順便問埋佢睇想唔想戲

如果你怕單對單會尷尬嘅話你可以約埋大家識得嘅朋友一齊出嚟

btw 如果真係約到佢出嚟你要自己諗下行程係點

利申: 我呢啲雖然唔係好好嘅辦法 只係一啲自己嘅建議 但係你都可以參考下 希望其他巴絲可以幫到你啦

多謝你畀咁多意見我呀，好有參考價值！
不過依家連佢有冇target都唔知，如果問佢鍾意邊類型嘅女仔，會唔會好明顯㗎

今日放榜衰撚左 依家on99咁 比上不足 比下有餘

其實如果你直接問佢鍾意邊類型嘅女仔
如果代入我度係啲朋友問我嘅話 我應該唔會覺得奇怪
如果你冇話題嘅話你可以試下講( 記住真係冇話題先好咁講, 因為我真係唔肯定會唔會覺得奇怪
如果佢有target又點 佢有target你都可以追佢㗎
其實冇衝突㗎

btw 你都要努力試下先 就算失敗咗都唔緊要 可以不斷上次㗎嘛

加油啦

你本身目標係諗住讀啲咩先?
係想上u定做嘢?

本身係想副學士先，再努力睇吓真係讀唔讀到，點知而家數學一左，加埋另外四個best Five 13，原本hkcc個condition Offer best five 11，但要五科都有二

所以而家唔知點好

你反而應該學識點樣適當放手
既然佢都要講左分手三個月
你都應該都要準備下調整自己嘅心理情緒
到時你真係可以有番個準備先
起碼唔使咁傷心先

btw 自己隨機應變啦

咁你自己feel唔feel到佢有啲野先

可能佢最近只不過係心情唔好啫
不過都係嗰句啦
要有心理準備先呀